升旗易得道：請不要再散播失敗主義，否則只會令青年走上自殘道路！

1. 請不要再聽黃毓民，仇思達等人散播我哋沒有贏等失敗主義言論！

2.其實我哋贏咗好多，包括政府肯出嚟道歉，警察唔敢再612般打人。

3.散播失敗言論，令年青人跳唔出抑鬱嘅心情，自殺亦會傳染，今次已經係第二個了！講呢啲野嘅人是非常不負責任。係你地有份害死自殺嘅青年，呢筆血債你地幾個都有份！

我哋無贏 呢個係事實 不過我哋唔好放棄 要贏就一齊贏